港台最廢DJ (35) 飲啦梳b

喺呢到可以討論香港電台嘅所有電台節目
第一台 時事（同廢中）為主
第二台主打 娛樂 音樂同文化以針對年青人為主
第三台 英文節目為主
第四台 朝早07至夜晚11點播 古典音樂節目為主 夜晚11點至朝早7點播放BBC World service
第五台 以服務老人為主

仲有中央人民廣播電台香港之聲
同普通話台

以下係20年4月1日開始嘅第二台節目表

第一台

二台專頁

最新ig

晨光第一線 (凌王kity 走左之後沒更新)

瘋show快活人

Made in Hong Kong李志剛

騷動音樂

Gimme 5

Albert Au歐瑞強

敏感時刻

Ching祠堂

IG:

輕談淺唱不夜天

知識會社 家有愛寵

我是你的後援會

尋常事 認真做

學界超星道

周末有情人

自己人

Beautiful Sunday

teen空海闊

大韓旋風

2000靚歌再重聚

守下留情

開心日報

支持Bun Ching

夜夜斌洲。長 黃冠斌

Mine又做乜鳩
直播果版話而家做緊瘋show快活人

我仲開心日報緊

早幾日又係咁
朝早7點幾仲show 緊輕談

我早幾日開左po 啦其實

你個po慘被無視左

自己開得太早

飲啦梳b
btw咁應該推邊個post

有2個post ?

梳b上個禮拜開左，推呢個啦，已經多回覆過梳b個個

原來上個禮拜開咗沉低搵唔返

開得太早
見到92x 就開左

Sor Miss咗你個post

唔緊要啦
我下次再開咪得

下個post交返比你

食緊芒果聽佢地講芒果

一開波即刻抽葛珮帆

但係呢D天氣應該未開始靚

一ching播惠比壽香蕉芒果高校啦

報名

老母買左2箱返嚟 日日都食
睇包裝 呢種芒果叫做champagne mango

兩箱

驚食到糖尿

日日食唔驚濕熱

呢排2台官網聽live成日疾機

梁學希

一早噤樣玩咪好囉，夾硬唱廣東話好笑好多

下星期係咪又有phone in 玩

你要拜山啦

係咪變生活進行式

Wow

凌王Music show了

星期一至五既生活進行式

莊端兒呀！

凌王到時對眼放邊

S生活進行式啦

到時唔係唔開live呀

阿一終於搵到工

佢話仲有另一個同事，係咪同波盛有野搞

莊端兒

咁既話連波盛都請假啦
唔似關佢事
可能係電視部

佢岩岩咪話另一個同事未講，所以唔幫佢講

我覺得係指未講份job係做咩je
連波盛都冇埋 咁後援會執得啦

去拍日常八點半

花店

今晚輕談有冇講咩主題

後援會播帶都得啦，之前去台灣都播過兩星期，最多今次唔扮報時

應該係「花」

植物

龍哥

呢d先係輕談

正到爆

士多啤梨蘋果橙

其實波盛都幾上進，不停學野

啊一就賴到死，諗咩做咩都係賴

阿一其實做咩新工作呢，係咪同波盛搞棟篤笑呀

有沒人個mine時間壞左。
尋日就全日顯示瘋show, 宜家就仲輕談緊

琴晚冇聽晒 阿一點解下星期唔開咪?
同埋如果係咁 斷估多數都係錄音?

睇到FB page嚇一嚇

肥仔成個月都請假
請左莊端兒做客席主持

同波盛做嘅話
後援會點算

播帶

Sorry阿一我今日先聽番你果晚有問我問題
我果時訓左了

而家答番你：
準，講哂佢果時對做野既心態係點
叫佢唔好咁心急要慢慢黎
之後我個frd就信左

冇得報空氣質素健康指數

你睇翻第一版
昨晚已經講緊呢個問題
Mine真係問題多多

就嚟整返個rthk why

二台個live好廢 得360p仲要成日lag

阿魚

阿魚真係好少女

可惜有帶罩

聽聲都頂唔住

web版成日疾

呢到係熱刺學術台

阿魚要上位了

頂你笑左

頂勁似

Mine冇事了

只係暫時冇事

啱啱聽到收音機講,25/5 開始莊端兒會加入Ching祠堂
但係個jingle無咗一Ching個名

追返前幾頁
唔係走呀 返新工一個月 莊係頂更姐

嚇死
無聽一晚真係miss咗好多嘢

祠堂比女人入侵了

再係兩條友做就要收皮

得凌梓維同莊端兒覺得會爭d

莊端兒夾黃冠斌應該正啲,加埋凌Ching喺側邊適時勒住佢哋唔好講得太過火

1904 #香港電台 #頭條新聞 #停播 #辱警
通訊事務局於今日較早時間裁定《頭條新聞》侮辱警察。港台表示接受裁決，本季《頭條新聞》將暫停制作。
#有線

頭條

係咪打算順勢炒埋豪仔cuson

快d上youtube backup晒d頭條

凌王肯定會比莊端兒踩著

豪仔真係要小心啲
瘋show和中女唔好再有位俾人入

佢喺瘋show真係好危險
但其實藍絲點解仲會聽個咁黃嘅節目

就係犯賤

用電腦/收音機聽啦

電腦WEB版有時都LAG

唔止直播 翻聽都好易斷 一停得耐自動停撚埋播到既進度

自從冇得較進度開始都冇再用過

嗰個時間通常都係街所以先焗住用mine
睇來真係要去買部可以隨身帶著的細收音機先掂

廢老聽馬嗰d

同班dser收購收音機好過啦

話時話sony 收音機都幾攻擊型

你唔係sister咩

最岸鳩係，原本未出Mine 之前
有個Rthk Cube, 純用來聽收音機用

快同順好多，但，出咗mine 之後cut 撚咗，迫人用垃圾mine

p.s. 叫斌仔返來啦！ 呢個節目變曬質

讀咗

讀埋出黎

借個位，求幫推

有幾多人上街撐港台頭條新聞繼續製作

貼堂

青豆沙都唔讀？

讀埋變潮文了

上祠堂了

邊個dj有自爆

wkb13

勁 成段讀

我少咗留言啫，唔駛咁呀！

天頤有留言沒follow

btj

去七仔買連登卡咪得

想睇港台連登ac

叫擎b 教台長開account
上嚟答大家問題

點解有個tg

凌皇有冇留過言先

你唔好唔先

唔好問點解

台長咁醒使人教？

阿一睇唔到

凌b講英文好好聽

信佢一成

正解

live呢？

c hing 祠堂facebook

肥仔個髮型好似阿旺

每年送粒食得嘅介指

紅顏擘髀

RTHK 頭條新聞 2020 1-14 集
第 5 集係 480p
其餘為 720p

BACKUP LINK 1：
影片由 LIHKG 會員 @斯羅@ (#39710) 上載

BACKUP LINK 2：
影片由 LIHKG 會員 power_off (#1886) 上載

紫龍

唔想訓

mine唯一好 係音質

豪仔

豪仔係咪諗住瘋show當頭條做

聽開心日報先

原來禮拜二個環節係live
姐係上個禮拜閆擎都係留到點幾

佢今日瘋show有冇講d咩

facebook page冇留底

斷估只係琴晚果集係Live 副台長果集一早講左係錄
btw阿攝真係黑到咁 不如考ao啦 還掂個政府都咁廢

副台長個集佢自己都有講
佢凌晨節目唔會聽
會係日頭先聽翻

所以副台長台集唔會係live
佢自己都要訓

擎子嗰集好似都係錄

Sor,早排太忙冇聽祠堂，想問Rachel個環節係咪冇咗？見佢有個新環節請莊段兒上去講嘢

mon post一 下星期有job要請一個月假
所以會有莊端兒做嘉賓主持
Rachel個環節去到星期一個集都仲有
唔會停掛
都係錄音啫

係咪錄音好易聽得出 錄音既話到播新聞前會cut得好怪
live既套路多數播歌再去新聞 起碼gimme5同祠堂都係咁

平時冇聽開祠堂
見到咁多人留言特登上去重溫
估唔到段嘢竟然上到節目貼堂

家陣點名

FYI, 今日瘋show最尾15分鐘個聽眾楊生，應該就係喺祠堂講中化拎A同gimme 5講警校鬼故嗰個，今日玩猜猜我是誰，好正常冇暴走

頂佢
佢係咁問條題目係咪xxx
講左三次都聽錯
之後又話鬧人嘅野唔識

睇豪仔youtube live睇到想喊

唉未得閒睇佢段live
淨係聽左今日風頭火勢段草蜢

Btw 今日Mimi仲講笑咁講話咩唔想我地個節目都摺埋

今日冇聽瘋show 聽埋段live聽返先

最好佢個節目快d摺

mo ching ching祠堂好耐冇齊過人啦

明顯係講頭條新聞

我有聽呀，54億有31億用黎還錢，但問邊個借、做咩借、幾時到期還都無講，同埋果31億還完仲有無手尾，班人係話「應該無」

亞斌又唔見

可能準備定返學呢

咁整番個尿兜囉

我有個男仔fd因為屋企多女性由細到大都係坐喺到去

識人試過同居既
男同女就係拗緊廁板要唔要閂左佢
係拗到就黎散咁濟
係嘈到話個男仔有冇家教咁樣

成日都覺得男仔用坐廁
丁丁會掂到馬桶入邊
好噁心

唔明點解要咁大件事

男仔自己掂到都覺核突 放心

衛生問題（？
尤其是呢排

係疫情好耐之前既事黎
我都唔知點解可以拗到咁

仲試過同男仔fd研究個馬桶設計

講開廁所板
諗起有一集South Park 係講有個細路冇放返廁板落嚟
之後佢呀媽坐左落去kick 住左出唔返嚟
最後死左

淨係聽過如果係飛機廁所坐住沖廁會吸實

研究到啲咩出嚟 想知

FF毒撚

乜撚野啊

有啲男仔冇諗過掂唔掂到呢樣嘢
同埋有啲男廁馬桶個頭尖啲
（唯一一次入男廁都係見到咁）
女仔/屋企個啲會圓啲

Alex夜喇 訓啦

聽到打冷震…

難鍾意人但係見到人一餐飯就鍾意

真係好多癡線佬

笑到gapgap聲

好恐怖 隔左年半要搵返人

呢位Alex
想太多

又係商場CS姐姐啲frd
CS姐姐最近還好嗎…

可唔可以收佢線
好想打爆個喇叭

有分尖同圓㗎真係冇留意

勾起我回憶

同A LEVEL中文攞A有同樣感覺。。。
每次聽凌師兄聽依種電話開始發癲笑就好驚對方會嬲到爆粗

呢個真係開節目以嚟最核突

我要投訴

可能我咁啱見到個個係咁

上次漏口嗰個先笑到痴線

DLLM 我聽緊乜L 野

白卡嘅alex 青山啱你

呢位聽眾Alex 係咩事

CLS

都係果句有咩主持有咩聽眾

聽佢把聲同語氣以為50有3

唔容易中意人
睇一眼 覺得個女仔皮膚好
一餐飯時間 覺得佢賢良淑得
手機放枱面 等於 想攞你電話

聽到我屌出聲

睇你個樣都係浪漫既人

阿一成日接d咁嘅人出嚟

不如收聲啦好嘛

可唔可以完結左佢
放電話就等佢拎電話
屌啦

佢把聲都係好毒嗰啲痴線佬

中學嗰啲打上去把聲都好似三四十

又有第二個女仔

收線啦
我就嚟寫投訴信㗎啦

屌 up乜9

Alex講完未

屌你呢個痴漢Alex

笑到我gap gap聲

點解有第二個仲要講兩年前嗰個

可能肥仔想訓練自己要忍住唔講粗口

拎到電話
對你嚟講進一大步喎
0b 個表情肯定係 呢個

我就黎笑到肚痛

好撚辛苦

1b仲要抽水 係咪疫情呀？

聽到呢句笑到仆街

好痛苦

全世界都知 得佢唔知嘅姐

我唔知自己呢15分鐘聽左乜野有營養

王家欣 你係邊度

頂唔順
再講落去真係會FLJ 佢

結論: 搵左工先囉 係深水埗區

唔啱聽嘅說話你想唔想聽

啱啱坐完你架車我發現左啲野

屌你老味我原本聽到爭啲瞓着 條友打咗上去之後 我聽到少少即刻醒撚咗 笑到仆街

一陣去見工 又話個HR 問佢野係鍾意佢

冇得同其他男仔鬥~男仔鬥~男仔鬥~男仔鬥~

HR 放電話喺枱面係等佢開聲問拎電話

你就係衰在太有自信喇

可能佢mon緊po呢
都係收收把口好

問佢點解要in呢份工 佢答話要搵返個女仔

少驚

［member] 有fd同佢另一半同居緊
另一半嘅老母老豆阿妹加佢哋住埋一齊
諗起都覺得逼
好彩佢成家人都中意我個fd
[/membee]

唔講了

之後再打上電台話同個HR雙戀 但發現原來佢有男朋友

你點知佢有男朋友㗎

個HR冇覆佢whatsapp

friend with benefits 姐 帽嘢嘅

個個都你咩肥仔

佢自己都有結論啦...

👉👌

對自己女朋友咪讓一步囉
女仔fd 同女朋友平等咩

真係愛情 唔知點…

聽唔到愛情大師兄意見 少sad

下個月再講

我會覺得 如果個男仔係可以為左另一個女仔提出分手
咁不如分手啦
個男仔擺明抨另一個女仔重d

1b要一個月後先回歸

個女仔

wtf臨尾先講重點

最後嗰個食飯
仲要係兩個人一齊食

一男一女喺屋企實係有野啦
男人呢啲位根本就要避忌

你個名已經講埋過程

要報恩都唔係報到過曬界啦
知道自己女朋友唔開心都仲要夾硬繼續“報恩”

可能崇尚環保

今晚播新聞嗰個係咁食螺絲

又冇sammy姐

逼害

尋晚咁爆既

豪仔上咗881晴朗

做完過馬路可以開mic

Btw，大師岩岩屌比卡超屌得好

豪仔頭先上咗881晴朗

連踩4粒鐘

o仲以為阿一唔做

咁勁

個o靚仔把聲好得意

之前上過903

點會唔做
Btw有冇人知一仔返咩新工

阿一放一個月假？

係

alex真係cls

阿桃叫唔好,把聲幾好J

晚晚禮拜六

聽咗幾句直接飛咗

頂你個肺 喺公司OT聽返C Hing重溫，聽到Alex嗰段大笑咗出嚟

真人細細粒

ALEX似連登仔

你又係到

wtf

講真 似撚觀眾

信佢哋就on9

假到

其實我仲未gag到推下巴係咩

抽到

jlt到呢

尋常事認真做大表姐

新·馬路判官

想知阿一係咪會離開港台

鼓油街諗起阿O個樣就幾好笑

Why so fat

又爆

今晚頭半個鐘幾好聽

大佬B會唔會都識唱 點解咁L肥

今日又冇黃亞斌

屌丫，有莊端兒
你唔係同我講冇live掛
起碼日日開半個鐘live la
凌王唔好咁自私wo

凌王

黃婆婆好似人如其名

打你呀

叫我婆婆

係黃小姐

藍絲聽 c hing祠堂

「哦，都係保障大家安全姐」

藍9公

一個故事一首歌其中呢句

你唔錯過又點知道咩係岩

真係好玄
但係聽落又好似岩
好有深度

kity我都想學剪帶

出得街，無粗口，無問題

你係咪講麟伯首 一首歌一個故事?

你似想幫佢剪臍帶多d

講緊龍哥輕談個環節呀

無聽柒咗 sor

好懷念一個故事一首歌
以前打風成日聽紫龍
好耐冇聽過了

用艾力和煎曾啲時間重溫紫龍

條淫棍流晒口水

今星期守下留情個訪問幾好聽

好鍾意聽佢哋訪問d唱片監製, 早兩個月訪問區丁玉都好正

今集頭條硬係有種唔知點嘅感覺

唔自然？

唔知係咪我錯覺
覺得就住就住咁

我都覺得係就住

冇辦法
辛苦豪仔寫稿了

辛苦製作團隊

下個星期都

who??

潘燦良

點名

肥仔更係節目靈魂：出事之魂

阿一離開呢一個月入面 如果唔開直播LIVE嘅話 罷聽！！！

阿波作為阿一另一半更係知

又差啲陰到阿一

斌仔係YouTube 做緊live

係「Who do you think you are?」（你當你自己係邊個？）
唔係「Who are you?」（你是誰？）

WHO ARE YOU呀 呀一

官WOR

小豪子咁夜開live

道教都會拜老母

又點名

一定救個犯啦 救咗先有得拉

艾力有開live架 去搵佢吹水啦

艾力

遲d可能沉默都係罪

到時可能會比人質疑點解唔出聲

天頤live

你唔使睇tbb咩咁得閒聽港台

昨晚艾力第一節

carmen

點解而家龍虎榜有足2個鐘都播唔哂20首歌 有d歌要cut一半

唔洗

我今晚先準備睇第一次

第三代最on9 係拎d暴龍卡刷會爛卡

日本係中野百老匯呀肥仔
上野買水果就有你份

最想要洛克人嗰部機

第4代有部行嚟行去係好好玩

睇黎一ching放一個月假係去學講馬

exe?

問隊長都得啦

入晶片嗰部

車厘龜進水箭龜扣5分

飛龜示意圖

我想要exe 4.5 變手機game

佢再講怕佢會死

粉絲心碎！D槽女神明日花綺羅傳新戀情 新歡是樂團主唱？

呀一條女

可能有新歡呢

阿一更係呢個

咁宜家咪似傻強

如果阿一似錢嘉樂，生個女咪似錢七

關嘉敏:「我鍾意C君,可惜佢結咗婚」

「你係阿波定阿一呀」
是日金句

bob盛
joker

阿凌錄進行式呀

一仔又喊

係wo屌

今日尋晚事做咩勁，講完放屁講脫衣舞

呢個節目自從bun哥阿O個D走晒之後就唔知係到緊乜

做港豬

認真
特別係的神
真係完全唔知係到做緊咩

唔做?

樂哥

試聽左十分鐘後
收皮

好掛住當年斌仔、Morle、的神、紫龍嗰時期嘅尋常事
吹bb打喪屍、x街欺詐師、Hong Kong File X都好正
想當年第一次聽到波盛呢個名都係因為尋常事

其實kity cfun 0b三人組都好好聽

今集漫動作子龍一定錄到燥
個嘉賓問一句先答一兩個字

呢堆環節正呀
以前一路溫書一路聽

打喪屍隻GAME結果其實唔重要

重點係睇佢地點樣解釋簡咩選擇同埋主持之間既battle

係
斌哥

我都有聽....心諗條友乜事....
問睇到蒙娜麗莎點...."都係咁啦..好多人呀"...果然係藝術家..
今次訪問考起紫龍呀.....

p.s. 尋常事幾時收檔? (一個節目主持突然要走, 只係用10秒交代就算)

尋常事邊個走?
好耐冇聽佢地

阿樂

尋常事呢個節目一早就要執左佢啦

半年先畫好一半稿比客 然後個客叫佢改佢既語氣好似不情不願咁
子龍再問佢劇情既野 佢一句答冇咩特別嘅 都係咁

btw其實我覺得阿樂唔錯喎 佢同詩棓成日好似打情罵俏咁幾過癮
只不過的神成日搞到d氣氛好老尷

點解賓c hing走左既
sorly遲左差多問

傾城冇得輸啦

唔係掛覺得Hana 唱傾城會幾好聽

classic moment

藍蕙要聲明 call in"不談政治"

我聽到都笑咗

理性討論唔到

定係又收order唔講得

唔知點解 明明一個性質係比較 relax/ 比人分享幸福嘅節目

咁多藍絲打上去

藍絲早起身

0b 播首光輝歲月真係好有意思
暗串埋林奠

關長無嘢比人寫, 就話佢憔悴

支持豪仔

我也是.. .準時聽中女.....

可唔可以叫關長返瘋show....? (踢走件廢嘅)

瘋show 個節目又輕鬆D..又可以比關長講佢D玩具..個人都會後生D....

佢響一台喎

發覺好耐冇試過豪田祖三個連續做咁耐節目
之前久唔久就有是但一個去旅行
隔幾個禮拜就聽到兆尊/東/倩ming果堆
而家冇得去旅行佢地先齊人咁耐

遠睇ok，近睇不了
但佢把聲做節目真係幾好聽

海琪之選

個人覺得 豪田chris 豪田東 豪田而 三個組合都唔錯

Hi

今晚都聽到煎曾先係贏家

煎曾又贏

聽朝返730 唔聽了

港台講台

今日有無人聽煎

你班友仔反煎但係又要聽

我呢個時段轉左去商台好耐

我開app聽一個馬來西亞既電台

推

彤C HING原隻菠蘿炒飯?

搖滾準備

佛山咩呢到

條x準備

Yo

扯住嚟聽..

留名

開波就咁爆

冇live點扯住聽
凌王一個自己睇

自私食

阿一學整咖哩包

冇粗口真係差咁啲

凌王應該戴返個眼罩開咪
咁就公平喇

啱

其實你唔覺得佢以前響杜生度講粗口好唔夾，好似為講而講既咩...

知知

凌凌

杜生都係，有時每句都係 over咗

呢d錄音環節 凌王同莊端兒有咩做

S生活進行式

餵奶

mon po犬

哈佬Rachel

究竟點解要推下巴 聽極都get唔到

x2

Hi mon po 中醫師

莊chjer有沒ac?

HI 中醫師

你唔好咁先

hi 凌王

Hello 0b
Rachel 有moon po

要睇Rachel既唔該呢度排隊

moon po

睇緊排邊

中醫排左邊
算命排右邊

收到
我左邊嘅

嚇死 以為含咩

含得太多

要好好cut低佢

仲要大條蜈蚣

南洋十大邪術來

估唔到莊端兒唔食煙

南洋十大淫邪術

妖治巴咁激動？

妖治巴

師兄好緊火喎

題目係咪有兩邊問法？
第一題就話講，之後就話成功逃走係你阿哥咁樣？

甘易比人動搖嘅....

小弟太容易信人呀
唔知頭唔知路就咁樣信錯人
sor

係7個小矮人呀

奇怪，哩幾日哩度會咁靜

估唔到夾莊端兒又唔差
本身睇杜汶澤台麻麻地佢

個live照舊咁矇

好耐無聽過嗶嗶嗶

又鮑魚又含

gigi個訪問係咪錄音, 首歌播2句就報新聞

成日訪問都錄架啦

新聞依家先講何生

女中醫把聲好正式

大家好, 我係註冊中醫師曾覺知個病人

阿一唱歌好聽d定波盛好聽d?

唔知恆隊長講既"堅既違禁品" 係咪condom?

法國逢九點半就不段斷線

kity唔緊要，我永遠為你開放

舒服囉

莊ching著t shirt

靚既話咩都係收兵相

鮑魚呢

都沒live啦

係咪冇人打上去

如果真係冇電話既話

呢個組合唔知佢地點涯2星期

佢係咪凌凌個女朋友？

應徵凌凌屋企隻狗

乜鳩呀

痴撚線

條友係咪假膠

做乜撚野

Actually

揸白卡㗎？

聽緊自己人

笑撚死我

似玩野多啲

oh my gosh actually

係咪玩咋？

係咪有巴打扮嘢打上去？

個語氣似假膠

祠堂有番呢啲人幾好

屌佢借啲咦講粗口

唔識英文扮識英文嘅英文組合講晒出口

你幫友咁偏心，搞到我覺得我浪費左好多時間

我究竟聽咗啲咩

瘋狂的3分鐘

似扮gay多啲囉，真gay點會咁誇

可以試吓催情朱古力 偉哥對直男未必有用

互射左幾次

癡線 介紹h漫

輕談提早

講落去會唔會停賽

好踩界

敏時延長1H 輕談再提早1H

唔好出事呀師姐

莊ching好驚佢講粗口

推介返凌凌睇呢套

seeking a friend for the end of the world
keira knightley 同office個男主 主演

紫龍今日個主題

聽返重溫
真係好怕莊ching會爆粗

"周街都係警察叔叔不知幾安全"

啱啱開瘋show
點解今日冇左豪仔嘅？

原來病左

頂你職安劇講bra帶

其實猜猜我是誰有時真係好on9
話俾兩個選擇你
到底係貴花田定係貴賓廳
真係聽到好尷尬

時間關係

豪仔創左紀錄。
尋晚7點開始到今日起身，基本無講過野。
連教仔都係造手勢。
西醫開喉嚨藥開聲葯
中醫開咸竹蜂
西醫既藥眼訓到不省人事
中醫既咸竹蜂易入口好多
希望聽朝可以開番聲同大家做節目
#手語做節目都係一條出路
#出字幕你估得唔得
#失聲慘過失身

Mimi播夠英文歌未

聽眾質素問題

係, 今日d聽眾質素有d參次

今日係好極端
唔記得最尾定尾二個男人幾秒就搞掂

係 有個男人一聽條問題就知個答復係天九定牌九
但係頭三個觀眾就估極都估唔到
第一個連VVP VIP VPP 都可以答左VVP

即刻精神哂

遇怪魔我即刻變大個

咪就係因為佢答VVP所以廢祖先叫佢揀貴花田定貴賓廳囉

有冇人知頭先好心分手合唱版果把男聲係邊個？

其實設計Mine果條友係咪同時兼賣隨身攜帶嘅收音機？
想刺激收音機銷量

屌得好

咁坐鐵咪冇得聽

呢個真
個Mine再唔搞翻好的話
下個post個標題就真係可以加埋「入嚟擺低你用開嘅收音機」/「高價收購dser收音機」

港台最廢DJ (36) 最廢的不是DJ而是RTHK Mine

g持

推到00陣間喺節目讀呢篇千字文出黎

利用連登去逼港台正視問題

其實當年第一代黑金色嘅mine都俾人屌得好勁。
好似整完就算，再冇更新過。

阿銀咪走數啊

我以為依家個mine係base on黑金色個mine更新上去
利申:聽啲人講on the go 好用啲,所以apps嚟講用開on the go,冇乜點用過mine

佢走硬數

係咪講緊Steven

聽live用on the go，我聽重溫先用mine

性鬥士steven

呢條友都食唔少好野

算唔算幸福賓周 ？

唔算，佢係量多但質唔算高
馬子仁果d質量都高先勁

有冇人估阿一係去禪修

冇追開
有冇人覺得程振鵬問鼎最廢DJ
講嘢好冇禮貌
有聽眾打電話入去
好多時答到人哋唔識點應
要搵其他人打圓場

陰謀情人果陣真係唔work
但敏感時刻又ok返喎
一定有陰謀

佢似係特登撚聽眾，有時幾好笑
有次佢做玩玩星期天替班，係咁撚啲細路好好笑
論廢，同鵬爺同一個節目仲有唔少人廢過佢幾倍

唔知點解覺得佢病完返晨光之後，同以前完全兩回事

唔可以比佢知拍緊拖
咁癲?

聽眾唔知自己係第三者

都合理推斷
有機會佢以為自己係正印
點知男仔當佢第三者

又講steven

歌都有得唱「死性不改」

好似有內幕wo

公開大壓力咁算啦
總有一日要公開㗎

撞正player

我覺得又唔會
佢地身邊有其他朋友架嘛
我覺得類似教會之類既壓力

做人契哥咪博

契哥契妹會契上床嫁

渣男渣到一個點

我都覺...

個女仔鍾意個男仔
但係個男仔唔發覺？

claire都幾慘

有樣野肯定個女仔佔有慾好強

以為播傻女添

個女仔接受唔到個男仔有女朋友

yes 有d女仔係咁
佢未必真係鍾意個男仔
只係因為太熟似家人 接受唔到個男仔有其他人

mean得滯
人地已經好慘

屌，噤以加邊個先係女朋友先，如果噤重視佢，一係溝佢做女，一係為佢單身

我唔知其他夜晚節目work唔work
但肯定音樂情人果一個鐘成日斷線
尤其9:30之後果半個鐘特別痴線

點解個女仔係呢個情況堅持到10年

其實個女仔無損失，都無講過條女以十年無拍其他拖

我上星期已經講
個男仔本身都有問題 可以為左個女仔去同個女朋友講分手 已經係死罪

我都覺 但我隔左陣聽敏感時刻就完全冇事

AL中化A

係咪多人用

點解日日都有痴線佬

今日以個又咩料呀
琴日果個明顯玩膠就算啦

因為怕黑警死全家

點會冇人想聽kity

屌你許志安有歌唔唱走去揸波

幾廿年都係「摸」波皮ja，「揸」下就斷正

訓咗啦

十居其九條仔仲中意條女，Claire係水泡

嘩 有貓頭鷹劇場回歸
好L 期待 認真成個節目最高質

後面唔見樣果個會唔會係肥仔黎？

似係

唔通幫隊長拍戲?

Sammy姐

護士kity

最廢dj以個post岩岩開仲係（1）果時，好多人留最廢都係留貴花田

貴花田唔做？？

佢應該要多謝梁繼璋

梁思浩都係，唔係思浩帶佢入黎佢以加可能真係一個普通c奶

不過樓主勇ching唔係留貴花田
佢留lu

唔知佢而家仲有冇係梁繼璋個咩centre都做

我記得我果時係留超B

啱啱睇翻第一個post
原來果陣有人話煎曾揀歌好有心思
輕談最多人插反而係艾力

豪語錄真係好高質
而家豪仔用教仔引入份外唔同

唔識欣賞煎d歌 不過佢9up都唔錯

蔡敬雯扮大陸口音唔錯

童話

貴花田哭

艾力好有人做wor

好有心

以佢既能力其實根本唔應該做到電台

係好命
有人帶佢入黎之後長期下把位
做到依家 但係講野仍然咁廢

如果玩玩星期天比翻佢做會勁岩數

Ok喇
不過我多數重溫都淨係聽classic moment算

而且唔知大家覺唔覺，佢讀歌名永遠同一個tone，壓低把聲+每兩三個字pause一pause
艾力唔係唔好，不過整體來講紫龍>艾力

一早睇曬

貴花田都仲有節目岩佢做，廢lu......

我今次係咪影得好好呢

又抱埋我上鏡

你只係我用嚟影佢嘅相機㗎

放心 我唔會走數
我無講過琴晚會打上黎 我話之後
想請問下星期幾打上去先至岩架
利申 唔識

真心靚

召喚到真人上水

頭30分鐘聽光頭頂先

波盛又唔返屋企

肥仔唔怪得沒錢買麗港城

數碼暴龍

數碼暴龍難得中文主題曲四首都幾好聽

不過中文版冇咗果種感動既感覺
套戲睇到人眼濕濕

被選中既細路

唔同既，套戲好多位專登做你喊

咁又係，日文首歌歌詞都唔知講咩

你兩個做咩
成日覺得好似小夫把聲

9哥

蛋糕都千幾蚊

我有啲好奇點解0 Ching咁熟香港酒店知行情嘅？

brian cha真係得啖笑

我覺得莊師兄個節奏同風格幾適合做c hing祠堂，希望可以長駐做嘉賓主持，例如每星期一日，好似敏感時刻個模式

亞斌淨係聽星期五但星期五有靈異野

子豪爸把聲真係好啱錄廣播劇

咦 做重播？

做乜播返舊帶

money heist

今次變睇money heist

播左大半集回顧覺得唔夠喉

依家深夜兩個報新聞既其實都讀得唔算順

只係冇爆到以前寶珠姐咁勁
好多都讀到卡住卡住

有次民主黨鐘國斌真係笑左

兩個都姓郭 係咪一家人

想問禮拜二嗰part係咪要寫好稿先打得上去

貴花田唔係移民咁阿華點要留係英國

我都係咁想
之前話阿華去左英國成半年喎

佢哋有冇mon post

邊個

寶珠姐呢

兩個報新聞嘅

咁我唔會知啦

可能走咗

報新聞都mon post, 唔會掛

我估兩個都係啱啱grad 或者做緊intern

後生仔女mon post 唔出奇

而家報新聞都係啦，黏脷根又讀得慢，好唔鍾意佢，而家我仍然覺得陳景瑤和鄭浩景最好嗰兩個

叫做謝天麗

佢出現都轉台

聽Sammy姐報交通係一種享受

尋日晏晝都好似係佢

sor b記得唔好咁心急開po

終於開始帶收音機出街聽
唔使緩衝 唔使delay 1分鐘

不過好有時光倒流嘅感覺
褲袋袋住部機、要入電池、較啱FM，收唔到會沙沙聲...

唔開住啦
未到980都唔諗住開

痴撚線 艾力個點歌post, 17個點同一首歌(姜濤-蒙著嘴說愛你)

咁其實似係D FANS想聽

艾力張歌單必然有堆新嘅派台歌，佢果兩晚肯定播
唔係幾鍾意艾力呢點

成班桃粉

大師兄

今日瘋show都有人點呢首，不過節目例牌唔會真係播聽眾點嘅歌

我都一直以為講緊 英靈

係咪應該LIVE

屌丫播依首
好驚依首歌

鹹鹹濕濕郭富城 晚晚r春袋

月亮光光月亮光光

乜鳩

其實應該問「電台係咪好猛」
嚇撚死佢地兩個

深夜節目唔講呢啲野就真係嘥左個深夜時間喇

無聽過咩

依首仲恐怖過夜夜痴纏

係咪有套疆屍片播依隻歌

林正英咁多套都唔知邊套打邊套
總之都係林正英搭樓南光再搭許冠英個D

跟住1:30前就播夜夜黐纏

2點播嚇艾力

乜野年代呀, 仲神神鬼鬼
仲要話有妖精變人(個師父佢自己都話e+ 少左呢d 妖)
資訊爆炸, 有乜事都上網
一年幾廿百個節目話自己靈探Live 上youtube / fb
其他地方唔講
香港周圍cctv, 個個手提電話
連發夢出去夢遊話點樣避cctv 追蹤根本無可能
點解咁耐未有人真係拍到靈體

有乜事即刻拎電話出黎影影影啦, 一開Live 上youtube 乜都睇到
仲神神化化
近100年仲有冇聽過神跡, 神既顯靈

又話輪迴, 因果
一陣又話點解留係凡間
究竟呢d 理論係佛教定道教
成日溝亂黎講
不如兩教統一啦

六壬神功係咁
民間宗教本身就係合各間理論
再根據本土文化習俗而成
佢哋仲話神功護體刀槍打唔入

呢個年代仲搵d 神棍出黎做節目話題

連李居明,風水命理大師都開始轉形, 追上時代
用輕鬆手法去傳播命理
龍珠

師傅仲留喺到做乜

唔該佢收檔啦
係咁多野既話
礗儀館d cctv 大把野爆出黎
晨早比人公開左上網

唔講波但係留係到既

一陣去LKF

俾Mine逼到用收音機

條友自以為高人
以為乜都可以鳩up 一餐
佢咁局外人, 唔睇波, 收收埋埋
條友分明與時代決絕
完全係追唔上時代既廢柴

睇黎你對呢D鬼神野都幾僧

艾力無帶叉電器開唔到live 算唔算靈異事件

蘇民峰係20年前
已經用輕鬆手法上電台講玄學
等人容易接受

鴨記sale屎

今日難得兩個都高汁

講第二代貞子同第二代zombie 我諗起四個字
和田光司

扮live扮得好似

夾位報時報天氣，佢地直頭係電台界第一

周末有情人個聽眾啲鄉音做乜9

做乜唔播按摩女郎
個情節咁似

我都奇怪緊點解報到天氣
真係癲到 播帶-->開咪報時報天氣-->繼續播帶?

係，今次已經唔知第幾次用以招，佢兩個已經做到完美無瑕既地步

辛苦波盛專登返嚟睇帶

有人懷疑恒隊長fb入面, 有張相係新電影幕後班底開會圖片, 有一c hing嘅身影

今集開頭已經暗示咗

其實都好明顯係恒隊長叫左佢去做幫手學下野，佢今日都話自己有前輩運，成日都有前輩搵佢，唔係都無今次請假

<焚身>呢個戲名 聽落唔似過往隊長嘅拍戲路線

今晚d 2簡1好多都真係估你唔到

同感

一路聽classic moment

係囉，之後3套都係d愛情小品，「焚身」好似d警匪片噤

隊長好錫一 c hing

早幾年有次勤消失咗大半個月, 守下留情fb勁多人留言投訴, 恒隊長寫咗篇千字文撐阿一

前輩運

數碼暴龍個票房高係因為好多人睇左幾次阿一都睇左三次啦，我自己都睇左兩次

我都睇左兩次，睇暴龍個po好多人為記念品睇3,4 次(包括阿一)

台長做音樂節目了我諗起上次三罷佢d音樂選擇

大家仲想聽到咩組合，台長應該有mon po
我想聽貴花田，小之媽，話梅姐同大家姐客串mihk
仲有eric同alex做騷動音樂

我都仲係果個要求，台長一開三錄一次「彭爺爺告訴你的一件事」，上次都mix左次一開二，挑戰下一開三

所以想聽

永遠記得轉節目屌鳩啲聽眾

皇后大道東

我諗起佢數榜
同埋推介下一個節目你是我的後援會

調翻轉個角度睇
其實鵬B冇錯

黃奕

有冇人記得有一集ching 頭半個鐘講過如果唔記左BNO既手持係點搞

係邊一集?

早安午安晚安

Mon po 子豪上黎幫我轉句女神

30年干衣機用家睇法，干洗分開又用過，干洗一體機都用過

縮水問題）當你用得耐左，你買衫果時就好自然會買大少少預佢縮水，同埋有d咩唔干得，一摸件衫就知

洗干分開）其中一部壞左你要換機方便好多，因為我試過一體機壞左干衣，整果個價同買過一部單機干衣一樣...但你買過一部單體個價又好貴，等於買新既干洗各一部，最後因為放置既問題，都係要整返部單體。另外佢會有個腳架俾你放干衣機，只要你洗衣機上面唔係話有櫃頂住，都唔會阻你好多位。不過有一個問題就係...唔夠高既人要企野先拎到干衣機入面既衫

單體機）係唔會用你噤多位，但洗干既時間極長，同埋有你岩岩講既洗完唔立即拎出黎，好大機會會焗到有味

同埋其實市面d干衣機係用電多過用煤氣

加油呀一哥

唔好做錯野，唔係飯盒都無呀

不過老老實實
一哥喺電影業界可以做乜

導演嘅私人助理?

執頭執尾咩都做下，一路做一路學，從底做起
唔係我都諗唔到做咩

Ig乜都冇

肥仔表示

一哥加油

1 ching加油

而家守下留情去咗一台, 幕後嗰班監製會唔會幫到手請嘉賓比主持訪問??

之前就話搵到蔡一傑幫手約嘉賓

同埋何亨唔得閒的話, 會唔會搵洪松蔭返嚟

2020過左一半有多
子誠啲數學...

《交叉點》和《新交叉點》有咩分別？

音樂情人和二千靚歌合作

叫阿一奔走記麻

純文字討論？？

莊端兒真係做唔到多個兩個星期，日日都踩界

跪求端兒mk相

帶埋條有屎既尿片黎

凌梓維講吓陳梓維

有啲似廣播道人妻信箱啲主題

龍哥今晚

喜歡紫龍 所以聽輕談淺唱不夜天

龍哥無得頂

今次真係凌凌大戰大家姐 (有冇搞錯fb轉貼)

made in China

係官網出咗 以後可以早點睡

其實應該係出現一個環節 (ching的禁區)
之前好多其他人都錄過啦 又唔洗咁大陣仗既
我相信連續做兩個星期佢自己都頂唔順

如果搵佢頂埋個兩星期大家聽唔聽

不過我都覺得機會唔大
深夜又0000-0200
日頭又1300-1500

鐵人咩

錄「ching的禁區」機會大d，上面果三個都係出一part環節

都講明直入禁區

件姜濤講野一舊舊...仲嚴重過超B病最重果時

係囉 完全聽唔到佢講咩

可能佢同超b一樣有病

點撚解咁既人都紅得起

問下個市場點解

證明個市場真係好撚多腥香港人

仲要佢d fans都好癲 迷到入哂血個隻

我對佢冇反感
但係mirror其他人都ok吖

完全不能理解點解啲人會鍾意一個冇歌喉又咬字唔準嘅所謂歌手

大家姐的禁區
btw c hing的禁區搵左咁多dj客串，連alex都搵埋，但都未有kity的禁區

其實阿勤喺節目好重要

佢失蹤一個月嗰期, 勁多人話唔再聽

而家直接叫隊長做 產卵

特別係因為今個星期個嘉賓

阿Sam

係咪我個mine 有問題？
聽聽下，又有女人聲，又有英文歌插入

仲用mine

一個上半場播7首歌
幾耐冇試過

學生

校服

校服kity
仲要接電話添

邊到睇？

2台fb

Kity下星期可唔可以著返當年庶務二課件OL衫

女裝校服首選緊係越南校服啦

MOR師兄

低胸

敏感時刻都暴走

今晚開條端兒把仔熱線啦

梳b

SOR B
酒店巨B

Hi all

Mine重溫有好多次冇聲

原來昨日阿田上左Love in HK

瘋show講到咁會唔會又比人投訴

聽jingle好似李志剛上c hing的禁區

豪仔段風頭火勢

台長去錄職安劇

係 係咁俾李志剛話佢講野好慢

阿田講極都入唔到重點

叫鵬b比佢做翻玩玩星期天算啦

我都想阿田做返玩玩星期天
以加果兩件

豪仔係咪早左一日黎gimme5

笑死左
上大陸識左兩個女仔

公佈左係made in china上祠堂
想點L樣呀
呢個月走左阿一離左個兩個嘉賓主持差天共地

點解把聲咁似周庭

真係maki in支那做第2個嘉賓主持呀咁即係唔洗聽啦

其實莊端兒唔差

我係麻麻李志剛
格格不入

呢個真
聽埋今個禮拜可以早啲瞓

邊度公佈？
我一直以為係alex錄ching的禁區

二台fb

唔差
但係怕佢講野會踩界

Alex做祠堂？
做完13-15之後做埋24-26喎
點頂

邊個post?搵唔倒
不過都會食花生聽佢地喺愛情唔g點擦出咩火花

甘去gimme5 fb

唔係唔啱既咩
定only同bun ching唔啱
alex好藍wo

啫係端兒頂完2星期後...

之後到Alex 頂2個星期? (得佢同老凌2條佬咁?)

做咩二台大兜亂既？
今日晏晝gimme five聽到有gary豪仔

見倒了

睇字面應該淨係搵佢錄c hing的禁區segment
不過就算真人踩埋上去做live都應該淨係今日，邊會肯長期踩天地更

以前小白星期日早上 beautiful sunday, 下午 teen空海闊

再加埋不定期晨光+知識會社, 有時一星期做足7日

今晚全部翻唱歌

有冇人知頭先果首分分鐘需要你係邊個翻唱？

今日瘋show我們的正到
以前啲歌真係

點可以用奴工同重量級資深主持比

gimme 5 好正

FB相果個人好熟
係咪做過新聞主播果個

莊安宜

舞王比人周到

簡首咁funky嘅開頭

最易被氹上床方法
艾力

大家好

練習笑撚左

有囡唔食正契弟

咩原因

呢首歌

條女係雞係公廁

中學就已經有得交換再交換…
三萬蚊 過夜…

Sammy中文名係咩

有冇佢IG

連咩樣都唔知

風頭火勢又踩界

人生勝利組

豪仔遲到和爆粗係唔啱
但我唔覺得豪仔做節目冇準備喎

阿田如果響出面做，真係一早死左，返左去做全職師奶

我是你的後援會有個live去搵過佢

今集職安劇最尾好笑

咦呢度冇聽到
發生咩事

冇準備我以為佢講緊阿田

阿祖話佢覺得豪仔唔專業
成日遲到、做節目冇準備、而且成日唔聽人講嘢
遲到佢講得啱豪仔呢樣真係唔好
但後面兩點我唔覺得豪仔有呢個問題

聽歌醫m痛係咩玩法
阿一波盛以後識做啦

屌今晚金針獎特輯做鍾鎮濤

0b終於返番晨光

真係「掉你返晨光」

認真呢
中間發生咗咩事呀?呢排少聽咗二台

二台呢排玩塘水滾塘魚，節目大兜亂，叫dj去客串其他節目

嘩...屌...條廢祖唔撚真係咁講呀 ?
佢憑乜呀?
話豪仔做節目冇準備 ? (人地成個豪語錄唔使準備?)
成日插咀果個佢講緊佢自己呀 ?

調佢走啦..........

佢只係話唔鍾意人遲到同沒準備。
遲到係講明係豪仔，沒準備沒講

佢仲有話豪仔唔聽人講嘢
豪仔邊忽冇聆聽其他人

咁貴花田都即時指出豪仔覺得岩既野就唔會聽人講

再講我覺得如果豪仔真係唔同意廢祖所講既野都會即時搏佢啦
雖然廢祖有時真係好廢 但今次我又覺得佢答得夠真喎

btw我覺得二台真係變左
竟然冇人夠膽公開講六四
以前阿lok一定劈頭晨光就已經講

佢答得夠真還夠真
咁話曬廢祖今日都叫做係訪問嘉賓豪仔冇理由即時駁佢同佢辯論㗎嘛...

咁佢地播段訪問果陣咪後仲可以有講有笑係度玩 你就知豪仔根本就冇放在心上 (可能真係冇聽廢祖講野)

凌B

民族自強 香港獨立

香港人 建國

泊車遇過嘅激氣事好容易講到爆晒粗

瘋show三個主持，豪仔負責瘋之book、豪語錄、(職安？)，阿田負責百無禁忌、小確幸、(人妻?)，阿祖自己主理嘅環節淨係呢個不定期嘅訪問環節，仲要做左咁耐而家先第一次要自己剪片，仲好意思話人唔做準備

佢答得真唔代表佢答得合理，話人地唔聽佢講野，有冇諗過係自己講得太冗/太冇point，人地已經大概知道佢想講咩而唔認同/覺得邏輯有問題，所以先即刻駁佢

利申 廢祖真係廢 大家都知

但我真係有印象豪仔有時會jam左聽眾講嘢
可能因為佢轉數快過個聽眾 咁已經構成唔聽人講嘢啦
平時一個普通人咁做都比人印象冇禮貌啦 更何況一個dj

咁jam聽眾講野好多dj都會做嘅(例如自由phone經常)，但聽起上黎會唔會覺得個dj冇禮貌我覺得係睇當時情況同見仁見智，可能係聽眾講講下唔知講左去邊所以主持要lead返個話題/真係主持覺得聽眾好冗所以直接jam
不過我聽今日個訪問就覺得阿祖當時係話緊豪仔唔聽佢講野同成日打斷佢，我就諗起其實祖同豪兩個都成日打斷阿田講野，但阿祖就淨係jer住豪仔

利申 冇好仔細好留心聽個訪問 只係我嘅主觀感覺

棄將凌凌
竟然係live

到底凌王度左幾多人去食果個幾千蚊既日本野台長都中招

應該錄音黎

但係有小白亂入

小白：「港台是我家，1-7都響電台stand by」

肯定係錄 果段細聲好多

大慈善家

有無人聽網台? 呢幾日不斷kick住左1-2秒

有，呢幾個禮拜都係咁

商台apps好正，
從來未斷過

今晚守下留情得阿勤一個做?

掉返轉, 我未想像到何亨一個人做會點

星期五日常

係 fb 話一個開會一個拍戲

港台最廢DJ (36) 二台6月Summer Fun及多謝端兒

擺定喺到先

說好的最廢不是DJ而是RTHK Mine呢

push，近排成日kick住

入便屌左

聽到想瞓

聽一師兄講呢D會唔會好D

正戇鳩
而家仲有人紮聖杯

再下個po title要用翻呢個

入面屌和title屌點同呢

識屌一定要title 屌

全港故事亂講大賽

kb

KB 會唔會成日都唔出得街㗎

自動波講野唔識停

會唔會爆粗

大日子 正呀！

一堆快歌

活佛ViVA

姜濤嘅《蒙著嘴說愛你》喺播Classic Moment 之前壓線衝出

屌...原本諗住讚艾力唔播薑桃嘅輕談就係好輕談
點知Classic Moment前last屎一首歌就要做甜品師傅

唉屌

艾力五點前嘅歌曲選擇絕對唔會令人失望

994

MINE

我

D

L

M